msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FBConnect Wordpress plugin 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-27 17:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Eric.X\n"
"Language-Team: Sociable <jreyes@sociable.es>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Spanish\n"
"X-Poedit-Country: SPAIN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: community.php:18
msgid "Community friends"
msgstr "社区朋友"

#: community.php:32
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: community.php:32
msgid "members"
msgstr "会员"

#: community.php:48
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: community.php:51
msgid "Next page"
msgstr "后一页"

#: fbConnectCore.php:296
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: fbConnectCore.php:297
msgid "Welcome msg:"
msgstr "欢迎信息："

#: fbConnectCore.php:298
msgid "Footer msg:"
msgstr "版权信息："

#: fbConnectCore.php:299
msgid "Invite msg:"
msgstr "邀请信息："

#: fbConnectCore.php:300
msgid "Visitors title:"
msgstr "访客名称："

#: fbConnectCore.php:301
msgid "Login msg:"
msgstr "登录信息："

#: fbConnectCore.php:302
msgid "Member msg:"
msgstr "	会员信息："

#: fbConnectCore.php:303
msgid "Max users:"
msgstr "最大用户："

#: fbConnectCore.php:304
msgid "Login button:"
msgstr "登录按钮："

#: fbConnectInterface.php:47
msgid "Publish this comment to Facebook"
msgstr "将此条留言提交到 Facebook"

#: fbConnectInterface.php:172
msgid "Facebook Connector Options"
msgstr "Facebook Connector 选项"

#: fbConnectInterface.php:177
msgid "Facebook Application Configuration"
msgstr "Facebook 应用程序配置"

#: fbConnectInterface.php:180
msgid "Facebook App. Config."
msgstr "Facebook 应用程序配置"

#: fbConnectInterface.php:182
msgid "Go to Facebook Developer App"
msgstr "进入 Facebook 开发者页面"

#: fbConnectInterface.php:187
msgid "Facebook API Key:"
msgstr "Facebook API 密钥："

#: fbConnectInterface.php:193
msgid "Facebook API Secret:"
msgstr "Facebook API 保密码："

#: fbConnectInterface.php:199
msgid "Automatic Approval:"
msgstr "自动批准："

#: fbConnectInterface.php:203
msgid "Enable comment auto-approval"
msgstr "启用自动批准评论"

#: fbConnectInterface.php:208
msgid "Comment Form:"
msgstr "评论方式："

#: fbConnectInterface.php:213
msgid "Allow send user comments to Facebook."
msgstr "允许发送用户留言到 Facebook。"

#: fbConnectInterface.php:218
msgid "Secure login:"
msgstr "安全登录："

#: fbConnectInterface.php:223
msgid "Facebook Connect Via SSL."
msgstr "通过SSL连接 Facebook。"

#: fbConnectInterface.php:233
msgid "Update Configuration"
msgstr "更新配置"

#: fbConnectInterface.php:239
msgid "Comment templates"
msgstr "	评论模板"

#: fbConnectInterface.php:246
msgid "No active Facebook template, please activate a template or create a new one!"
msgstr "无效的 Facebook 模板，请启动或创建一个新的模板！"

#: fbConnectInterface.php:248
msgid "Templates not synchronized with Facebook, write the templates text and press create templates!"
msgstr "与 Facebook 的模板不同步，创建模板！"

#: fbConnectInterface.php:250
msgid "Active Facebook template ID:"
msgstr "已激活的 Facebook 模板编号："

#: fbConnectInterface.php:257
msgid "Template ID:"
msgstr "模板编号："

#: fbConnectInterface.php:257
msgid "Activate template"
msgstr "激活模板"

#: fbConnectInterface.php:258
msgid "Delete template"
msgstr "删除模板"

#: fbConnectInterface.php:260
msgid "Active Facebook template"
msgstr "激活 Facebook 模板"

#: fbConnectInterface.php:263
msgid "One line story:"
msgstr "范本"

#: fbConnectInterface.php:264
msgid "Short story title:"
msgstr "短篇文章标题："

#: fbConnectInterface.php:265
msgid "Short story body:"
msgstr "短篇文章内容："

#: fbConnectInterface.php:266
msgid "Full story title:"
msgstr "长篇文章标题："

#: fbConnectInterface.php:267
msgid "Full story body:"
msgstr "长篇文章内容："

#: fbConnectInterface.php:297
msgid "One line stories template:"
msgstr "范本模板："

#: fbConnectInterface.php:303
msgid "Short stories template:"
msgstr "短篇文章模板："

#: fbConnectInterface.php:305
#: fbConnectInterface.php:314
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: fbConnectInterface.php:307
#: fbConnectInterface.php:316
msgid "Body"
msgstr "内容"

#: fbConnectInterface.php:312
msgid "Full stories template:"
msgstr "长篇文章模板："

#: fbConnectInterface.php:324
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: fbconnect_widget.php:42
msgid "view more..."
msgstr "查看更多..."

#: invitefriends.php:4
msgid "Invite your friends"
msgstr "邀请好友！"

#: invitefriends.php:15
msgid "Become a Member!"
msgstr "成为会员！"

#: invitefriends.php:21
msgid "Select the friends you want to invite."
msgstr "选择一个你想邀请的好友。"

#: myhome.php:4
msgid "User profile"
msgstr "用户信息"

#: myhome.php:16
msgid "User comments"
msgstr "用户留言"

#: userprofile.php:25
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: userprofile.php:26
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: userprofile.php:27
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: userprofile.php:28
msgid "Member since:"
msgstr "注册时间："

#: userprofile.php:29
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: userprofile.php:30
msgid "About me:"
msgstr "关于我："

